推薦一個由外國人喺bilibili開嘅channel，相當受大陸網民歡迎

歪果仁研究协会

主要訪問喺大陸生活嘅外國人關於大陸文化，飲食，綜藝之如此類嘅話題。

整體感覺幾搞笑，正面，又有唔少靚女睇。

唔止班主持講流利普通話，受訪嘅外國人都講得非常好。

我好少分享啲正能量嘅嘢上嚟，但喱個channel真心唔錯，值得推薦。

有唔少靚女睇關你撚事

咩叫歪果人

我淨係識G乸仁